支持西班牙統一！

但加泰唔係西班牙

恭喜加泰隆尼亞獨立

五毛free post

yo